聽日(星期5)都唔會開會!!!!!!!

鄺俊宇kwongchunyu
剛剛 ·
【1750最新】立法會秘書處發文件，指立法會會議不會在明天（14/6）舉行。